in工程既工駛唔駛著suit?

要

頭盔工鞋反光衣

背心頭盔就得

地盤三寶

通常著住睡衣，隨時準備喺公司過夜

In工程同做工程都一樣

帶埋老母出黎就得

求其著拖鞋就得

安全帽 反光衣 鋼頭鞋

我有

我係老細即請

工程師定地盤師兄？

smart casual

fg都可以叫工程師咩

可唔可以形容下點著

其實工程都好睇你係咩公司 唔可以一概而論
你去見國際大公司同地盤sub仔都唔同
不過裇衫長褲走唔甩啦

收銀着睡衣
十仔着反光衣

你on9？

工程帶 他錶 風炮 電批先重要

基本衣著

記得之前係連登見過有人on9仔叫米八肥仔
叫人上去interview 做地盤
事後屌人唔著恤衫西褲

Grad E 同A E 都叫工程師
咪又係比人屌

著件有領polo 咪算，
你in ger 級就要suit 姐

d 紮鐵既 都著恤衫 唔勾褸入面底衫

利申 in 依家間公司真係著背心 手持頭盔同埋安全鞋，係隔離地盤睇完site過去in

有圖 樓主明曬未